失眠 但聽日仲要返工

點算好

屌我都係， 仲有五個鐘要起身

仆街了 我得番四個鐘
為何人類會失眠

Same, 決定聽日wfh算

唔好做

same

請病假

Dllm啱啱先做完嘢可以去瞓
聽日仲要八半堂

好倦呀仆街

聽日射波算數喇！

聽日day off

屌 要返工了

我都想wfh
點解IT狗無得wfh

無錢了

咁絲打應該有排都訓唔好

未過proba冇SL

cls 搞咩要搞到咁夜

依家成身肌肉酸痛
隻眼又澀 頭又痛

我都想射 有project要我跟

心跳加速 好辛苦

無曬胃口

仲要遲到

又要趕project

Sick leave